第五人格討論隊

各位巴絲打有玩
第五人格既你，入黎組隊囉

lm

你有無玩呀朋友

最近點呀？

依家Dl黎玩

推呀group有好多人

入黎組隊

推

有幾多人玩緊

再推

約人組隊打排位